反摩區 林伯特bb專用

入來 幫你開埋 咁都要懶

大家都係車迷 唔好咁啦

我愛daddy
反摩食撚屎

兩個區都推下 我轟鐘意柒出公海

lm

軌又柒出公海

林伯特bb 想要個冇迷摩車區
我還佢心願

我愛摩狗
摩狗是我的紅太陽